大家都識講易守難攻 竟然仲話撤退完可以拎得返

自己諗下攻守調轉
攻得入中大既機會係零啊
班狗入得去就會全面封橋封中大
搜查整間大學及宿舍

中大人爭氣要守護自己屋企
街外人幫到盡幫
幫唔到都唔好吹散水風啦

敵進我退

當日D狗唔用傳說裝備姐，佢哋準軍事化部隊嚟，你真心覺得佢哋會攻唔入？

be water

被帶風向

好多散水撚 中共分化成功

攻得入攻左啦
唔通放水咩

佢哋冇放水，不過上頭唔比用更強嘅武器

班撚樣唔出力都算
仲係電腦面前代表人地去撤

班on9散水撚 唔係弱智就係左膠

唔散水政府點贏

推 手足唔係condom

agree

咪係
唔信狗長派人駐守
保住條命繼續做野

賤到一個點。

推

佢守中大守得幾耐，下年都開學啦入唔到中大咪街頭快閃，入得番咪再守過

成個post都垃撚圾